港澳辦譴責民主派「初選」違法 支持特區依法查處

你咪告 最怕你唔告

垃圾出黎講初選違法
但半句條文都未引清楚
有實質指控先出嚟講嘢啦
仆你個臭街阻撚住曬

以為 老衲-

幾驚佢地唔反對

安心哂依家

支持你拉撚埋班臭閪初選操控選舉

咪撚煩啦支那賤畜

之前郭榮鏗律政司唔告佢公職人員行為失當，幾時用國安法告律政司包庇罪犯顛覆國家政權？

唔拉晒60萬人，都拉晒參加初選班候選人啦！
min pay DQ好未？
唔係縮到淨係拉戴耀廷呀？

記住拉埋民賤聯

鍾意咪加多條法律落附件三囉

可以查d咩? 立法唔比搞任何民間投票囉，最好學校選行長班長都唔比搞

告啦告啦
Come on

兩辦齊發炮，特府獻世助攻🤣🤣